有冇人二月尾去關西

衝動之下買左機票
自己一個係咪冇得打邊爐食烤肉

去到外國
咩都要試下嘅

一個人睇戲
一個人唱k
一個人去環球影城

一個人去飛田新地

毒絲去飛田新地有咩玩

玩 she she

一個人都好好玩 我諗緊一定二月去睇雪

二月大阪仲有冇雪
巴打睇下peach 做緊特價好平

大阪無啦 我打算去京都北面
諗緊其他地方

冇櫻花又冇雪

去食買玩 我之前去幾次有live

有冇住宿推薦，乾淨就得 唔洗好靚最緊要平

黎緊1月中獨遊關西 希望睇到雪

買咗二月中獨遊 唔知有無機會落雪
有無一人燒肉推介

我住唔包廁所既一人房
200蚊一晚 心齋橋附近

想參考行程 尤其食野方面

毒絲一人燒肉

毒開 無所謂啦

之前去旅行比人放生兩日悶到傻左
今次仲要成個trip

頭尾個啲日子唔計 我得兩日時間姐 好快過
你去幾多日

7日
試下係hostel識人

正 試過毒撚睇人傾計好有趣

睇人傾計

插唔到咀

日文/英文？
諗起個場面就尷尬....默默離開

唔知咩文鬼佬 日文英文反而好啲

我就算精通各國語言都係毒撚

無咗平機票 諗緊改幾時去

啱啱睇左巴打你兩日快閃關西既post
去到咁多地方咁充實

一個人去好自由自在 不過兩日一夜太刺激

兩日既話台灣都唔多掂

Peach優惠冇左改5/6月？

我本來想1月農曆年前，但無咗ANA平價機票
之後睇下幾時平啦 無行李UO我都可以

可以睇下jetstar 聽日朝早十點又有
我都係上星期五買 $1100來回加埋行李

好抵

感謝明天睇睇

係 好耐無試過咁平飛到日本

我食開松屋 すき家咋
我主要玩多過食
其實我覺得求其搵間野食 點都好過香港

我是之前去過幾次京阪神
不過黎緊第一次獨遊5日
一日去神戶 一日去京都+宇治 一日去枚方上山
頭尾2日都在大阪買野

你打算玩幾多日? 如果玩7-8日
可以加埋奈良 / 滋賀玩

你個名

日日牛肉飯
多謝意見我睇下滋賀先 未去過

你地買機票幾錢 我碌1,2月要二千幾

$1500凌晨機包行李

咁正

巴打有冇睇uo？個價錢都幾靚

連行李都二千幾 唯有再等下

除了牛飯 都有炸雞/炸豬/鰻魚嘛
壽司 燒肉 拉面已經日日唔同款啦

上次我去滋賀係玩琵琶湖左邊
志賀 琵琶湖村 + 白鬚神社 (落車行勁遠)
不過你2月去會好凍
我見遊記多數係介紹右邊多 彥根 & 近江八幡

終於有平機票

感謝我應該會去滋賀睇睇
玩1-2日好唔好呢

幾錢幾時？

一月頭/ 二月尾 呢兩日決定

二月尾二月尾

我其實碌緊酒店睇邊個平，同埋有咩食

西成區好多平住宿但我淆

哇我唔得 大阪我會揀難波到美國村一帶

上次住梅田都係唔夠方便今次難波

難波食野 買野都方便
仲開咗Pokemon大阪旗艦店同Cafe

正呀喂不過係咪要book?

食要 買就唔洗
我一定去

巴打幾號去

22-28絲黎

竟然 咁要小心

你走唔甩架

我話一個人旅行要小心
你見我有時live係之前試過偏僻地方坐巴士瞓著
差啲唔記得落車

又開始淆
真係要帶多d錢傍身
驚凍死街頭

你有無目標 想購物 食好野 定？？

京阪奈大部分景點都去過
今次想去埋神戶、滋賀，仲有去神社拎御朱印
Shopping同食好西都要

我都係，所以諗緊去邊

鳥不生蛋既鄉下
巴打係咪住難波附近？

應該美國村至難波一帶，京都就四条附近
我夜晚要近便利店同夾公仔

我全程住難波京都住宿太貴
試過用¥5000夾公仔

研究下先，我無乜要求
房細都無問題，只要唔太殘

心思思想係京都留耐d都係住兩晚先
去滋賀都方便d

我諗住祇園附近 都唔貴

睇緊五条附近300-400一晚

五条有啲遠
不過推薦蟹遊亭，鐵板燒蟹 幾正

我中意食蟹
訂左五条住宿喇
機票住宿盛惠$3000

機票連行李仲係要2字頭

巴打係咪揀靚時間

早去晚返咋 有凌晨去就仲好

凌晨機好辛苦完全訓唔到
酒店未check in前成條喪屍咁行街

今次大阪又係咁喇

交換 我凌晨好ok

我中意下午飛傍晚到
食完dinner番酒店訓教

我想第一餐係早餐

啱啱京都開咗Blue Bottle喺市區
睇落幾靚上次食過窩夫好正 咖啡就唔識飲

好靚打卡打卡
我唔飲咖啡咁要食甜品

我搵咗好多甜品

我係抹茶控

你識啲野 除咗宇治食開果幾間
今次想食然花抄院

即刻mark低先

我預備好一日食四餐

我好易飽...一日兩餐
係咪要帶瀉藥邊食邊痾

蒸巴有冇一人烤肉推介

京都まるとみ喺百貨公司上面，舒服企理，食物都不錯，唔肯定一人餐有無
如果喜歡牛舌，近心齋橋可以試吉次，炭烤味濃
不過我唔食內臟，好多店都食唔到

我都一樣唔食內臟
牛舌

我本來都唔食牛舌，食過一次驚為天人
btw 你覆得好快

我仲要唔食生野去壽司店比人杯
搭緊巴士玩手機

我都唔食生野

咁你食唔食芝士

淨係食蒜容多士上面脆果啲

我地係咪同一個老豆老母生架bro

我係比卡超 你係師

我係你マスター

你都識日文

學左幾年但應用好廢

我自學

蒸巴買左機票未

諗緊香港航空定快運
最好ANA 不過又貴時間又唔靚

唔急 最緊要快

我酒店都搵咗幾個心水

本身大阪住hostel
轉左APA價錢差唔多

蒸巴peach又做特價喇

我本身都諗APA 又或者Dormy Inn
平又有溫泉 ，不過唔算好近車站

睇唔到呢個回覆

完左

次次都咁短 不過除非Peach平UO好多
唔係都揀返UO, Peach無記錯Kix係用T2 要轉車

要轉車又考起我
仲有兩個月就出發啦

我乜都未準備

聖誕快樂呀

聖誕平安

好平安

[LIVE] [得圖無字] 關西 x 紅葉 x 比卡超

自推

做筆記先

上次去岡山悶到喊豬扒飯又唔好食
應該係我唔識玩唔識食

我都諗緊

想再去？

去過兒島兩次都未去鷲羽山睇日落
又有啲想買牛仔褲 但真係遠咗少少
又或者去三重望下

岡山真係有啲遠
一日遊好chur

和歌山我都去過 三重好似未

依家先睇到
今日睇peach唔平

要日日mon住各個航空官網

我隔幾日碌一次架喇

蒸巴碌左成個月

等你個價

28/2飛
不過我只係weekend快閃

你黎我走

Lm

11月尾12月頭去京阪奈
第一次獨遊+遊關西

如果一人燒肉我係心齋橋果頭搵到間，叫焼肉伝説バリバリ
佢係散嗌同一定要叫飲品(唔記得使唔使酒精類)，啲肉唔錯

仲有間叫燒肉一丁 但價錢好似偏貴

各位新年快樂 有機會日本見
希望聽日街上見到各位

大概幾錢有興趣

蒸巴新年快樂呀
維園見日本見

萬事小心 要齊齊整整去旅行

嗌左7碟肉，2杯酒
如果配飯食應該唔使咁貴
啱啱醒起佢好似有set嗌，大概3000-4000幾羊
樓主可以google下

肉嘅份量大概係咁

二月尾一個去大阪
第一次自己去 幾期待

用不推文回覆呀巴打

一樣 13/2-16/2 好毒啊!!!

幾正 想試set
我好細食所以唔驚唔飽

又期待又淆底

我果陣出發前一日同到埗第一日都有啲淆，但之後覺得好爽

細食叫set應該抵啲
我去果日好彩唔使等位，而且唔見有其他旅客，唔使聽蝗語送飯

另外呢間嘅對面有間叫天地人，食炭燒豚肉丼，好正，食左兩次，一個set(有拉麵加細豚肉丼)都係1000羊，抵到爛樓主可能試埋

仲有間叫若葉屋，未食過但有睇其他巴絲提過，不過應該出左名，要排隊/預約先食到

講起好想再去日本

絲打愈推介愈多食到變肥波喇
希望我果陣都唔洗排隊同比蝗客包圍啦

心動不如行動
即刻買機票啦喂

真係
其實一個去係咪大多餐廳都可以walk in
想去到慢慢行下揀下

二月尾唔係旺季我諗都ok?
食出名既就book定啦

想6月自己去加埋滋賀
但又淆淆地

樂桃機票有平 啱嘅快買

飛關西冇人話你一定要留喺關西喎~ 可以去山陰山陽北陸四國~ 去啲有雪嘅地方~

買啦買啦 洗濕個頭再諗

你又唔買

山陰山陽去過想睇雪呀

1月中 過北陸

買呀你有無食玩好介紹

白川鄉白川鄉

蒸巴已買？
我淨係識啲公廁景點

未 等緊景點毒下我

正 成日想搵一人燒肉